陳嘉倩疑似凸點:P

見識少 請問咩lin又大又長
唔通係馬騮lin?

[冇圖] 陳 嘉 倩 頭 先 飛 釘 呀

呢度就真係飛釘喇